係華府打緊工，你問我答

呢度黑人多過白人 係美國無乜地方會係咁

關唔關黑人總統事

60年代甘迺迪時代已經係咁 應該就唔太關

有冇見到秋香同石榴姐

多唔多華人同事?

唔多

你做咩部門

成日撞到 秋香幾nice 成日同佢派飯比d乞衣
Btw琴日有條友走左入黎扮唐伯虎 華夫人叫佢畫百鳥朝凰圖又畫唔到
如果比人困左入柴房

華府低等下人 編號9527

有無圖證明
我都係華府返工

點入職

想問下華文華武係咪真係低能？

係星爺個場景定杜汶澤果個先
好大分別

係咪有人每日對對對到嘔十九幾兩血

你係美國公民？ 移民都做得？